What will console.log(typeof (() => {})); output in JavaScript?

Answer: function
In Python, what is the output of print([1, 2, 3] * 2)?

Answer: [1, 2, 3, 1, 2, 3]
What is the purpose of async in JavaScript?

Answer: Asynchronous functions
In Python, what does sum(range(5)) return?

Answer: 10
In Python, what does str.isdigit() check?

Answer: Numeric string
What is the output of console.log([2] == [2]); in JavaScript?

Answer: false
What does the @ symbol denote in Python?

Answer: Decorator
What is the function of JSON.stringify() in JavaScript?

Answer: Convert to string
In Python, what is the result of print(bool([]))?

Answer: False
What does Object.freeze() do in JavaScript?

Answer: Prevent modifications
What is the output of print(1 in {1, 2, 3}) in Python?

Answer: True
In Python, what does filter(None, iterable) do?

Answer: Remove falsy values
What is the use of let inside a loop in JavaScript?

Answer: Block scope
In Python, how do you read a file?

Answer: open()
What is a nonce in blockchain?

Answer: Number used once
In Python, what does set({1, 2, 2}) produce?

Answer: {1, 2}
What is the output of print(type(3.14)) in Python?

Answer: float
In JavaScript, what does async function return?

Answer: Promise
What does the @staticmethod decorator do in Python?

Answer: No self parameter
In JavaScript, what is the output of console.log(1 + '1');?

Answer: '11'
What is the output of print("abc".upper()) in Python?

Answer: ABC
What is a smart contract?

Answer: Self-executing contract
In Python, what does list.append(x) do?

Answer: Add x to list
What is the output of console.log(typeof NaN); in JavaScript?

Answer: number
What is the purpose of self in Python?

Answer: Instance reference
In JavaScript, what does Object.keys() return?

Answer: Array of keys
What does Math.random() return in JavaScript?

Answer: Random number
In Python, how do you create a virtual environment?

Answer: venv
What is a hash in blockchain?

Answer: Unique identifier
In JavaScript, what does the bind() method do?

Answer: Set this context
What is the output of print("Hello"[1]) in Python?

Answer: e
What is the purpose of the pass statement in Python?

Answer: Placeholder
In JavaScript, what is the output of console.log(typeof []);?

Answer: object
What is the primary function of a miner in blockchain?

Answer: Transaction validation
What is the output of console.log(2 == '2'); in JavaScript?

Answer: true
What is a key feature of a decentralized application (dApp)?

Answer: No central authority
In JavaScript, what is the difference between splice() and slice()?

Answer: Modify vs extract