What is the output of console.log(typeof NaN); in JavaScript?

Answer: number
In Python, how do you get the length of a list my_list?

Answer: len(my_list)
In C, what is the result of printf("%d", 5 == 5 ? 10 : 20);?

Answer: 10
What is the difference between let and var in JavaScript?

Answer: Scope
In Python, what is the result of 3 ** 2?

Answer: 9
How do you reverse a list in Python?

Answer: my_list[::-1]
In C, how do you pass an array to a function?

Answer: Pointer
In Python, what is a tuple?

Answer: Immutable list
How do you create an arrow function in JavaScript?
?

Answer: Strict equality
What is the output of console.log(0.1 + 0.2 === 0.3); in JavaScript?

Answer: false
In Python, how do you convert a string to an integer?

Answer: int()
In C, what does return 0 mean in main()?

Answer: Successful execution
In Python, what is the result of 5 // 2?

Answer: 2
What is the purpose of setTimeout in JavaScript?

Answer: Delay function execution
In Python, how do you get the keys of a dictionary?

Answer: dict.keys()
What is the difference between == and === in JavaScript?

Answer: Loose vs strict equality
What is the output of console.log(null == undefined); in JavaScript?

Answer: true
In Python, how do you concatenate two lists?

Answer: +
In C, what is the return type of strcmp?

Answer: int
What is an IIFE in JavaScript?

Answer: Immediately invoked function
What does the typeof operator return for an array in JavaScript?

Answer: object
In Python, what is the result of print(bool(""))?

Answer: False
In C, how do you declare a pointer to an integer?

Answer: int *ptr;
What is the use of Array.map() in JavaScript?

Answer: Creates new array
In Python, what is the difference between is and ==?

Answer: Identity vs equality
What is the output of console.log([1, 2] + [3, 4]); in JavaScript?

Answer: 1,23,4
In Python, what does len({1: 'a', 2: 'b'}) return?

Answer: 2
In C, what does *(ptr + 1) access?

Answer: Next memory location
How do you remove the last element from an array in JavaScript?

Answer: pop()
What is the output of typeof null in JavaScript?

Answer: object
In Python, how do you check if a value exists in a list?

Answer: in
What is the output of console.log([] == []); in JavaScript?

Answer: false
In Python, how do you import a specific function from a module?

Answer: from module import function
In C, what is the size of a pointer on a 64-bit system?

Answer: 8 bytes
What does Array.filter() do in JavaScript?

Answer: Filters array elements
In Python, what does my_list[1:3] return?

Answer: Slice
In C, what is the output of printf("%d", 7 & 3);?

Answer: 3
In JavaScript, how do you check if a variable is an array?

Answer: Array.isArray()

Answer: () => {}
What is the output of print(type(None)) in Python?

Answer: NoneType